Hebben besloten om het te doen zonder verlies van tijd, zoals zijn afwezigheid verliep alleen tot de volgende zaterdag, en hebben geen enkel gevoel van schroom om het zelfs voor hem beangstigend te maken het moment, hij zette het op een zeer ordelijke manier, met alle observanties, die hij een vast onderdeel van het bedrijf veronderstelde.
